我有新配方提供

但係我唔知點做,我好擔心你地會因為咁而變得危險

危險既意思係您地用既時候,自己都會有危險

我有咩方法可以提供新既配方,如果係度發出黎,會令敵人有所防範
我D配方都係成本低,功效高的

點解你唔自己整